譚得志快必唔俾保釋法官可以有3個理由!? 黃國桐桐叔拆局講正審再申請保釋仲有得撼!? 台灣保護傘手足 三點維權

#譚得志 #快必 #三點維權

【LIVE 直播】
譚得志快必唔俾保釋法官可以有3個理由!?
黃國桐桐叔拆局講正審再申請保釋仲有得撼!?
台灣保護傘手足最新情況!
D100 三點維權
(傑斯、黃國桐)
20200917

D100 Radio
510K subscribers
【LIVE 直播】 譚得志快必唔俾保釋法官可以有3個理由!? 黃國桐桐叔拆局講正審再申請保釋仲有得撼!? 台灣保護傘手足最新情況! D100 三點維權 (傑斯、黃國桐)

人民力量副主席譚得志（快必）早前遭國安處便衣上門拘捕，指控他在今年3月至7月多次擺街站時，發表言論如「721唔見人」及「黑警死全家」等，引起對政府憎惡及藐視，控以5項發表煽動文字罪及1項在公眾地方內擾亂秩序行為罪，另外又被控1項煽惑他人參與未經批准集結罪，及票控發表煽動文字罪、在公眾地方內擾亂秩序行為罪。這2宗案件合共9控罪早前提堂時，粉嶺裁判法院主任裁判官蘇文隆拒絕讓譚保釋，還押1周後，譚得志周四 (17日) 再向高等法院申請保釋，遭法官潘敏琦拒絕。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，
即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 跟據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續